河野公平：公平咩

雖然我都撐君如, 不過咁樣贏真係好on9

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥